冷氣軍師, 請加強twitter攻勢, 食住上

謹遵軍師口喻！

Push

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌